（世盃）好想幫男朋友蠃返d錢返黎！

世盃一開，男朋友差唔多買邊隊輸邊隊
各位巴士黎緊波蘭呢場，有咩好介紹，贏返少少都好啊

波蘭2:0

ching sick ball

買佢對家

緊係要佢用返佢自己既錢嬴先有意思

睇佢買邊隊，double 買對面

賭博=愚人税
換仔把啦。

訓身買利記對家 乜野文尼 沙拉

其實係同佢講買邊隊 再由佢買

開個和

唔貪心應該係買平半...

點解你d男友全部都咁廢，要你係背後成日幫佢諗

你叫佢幫你租間房比你做囉

0-2

買依位燈神既對家就對了

屌 買咗波蘭輸緊2球

你男朋友買波前出下料好喎

依個真 ，第一輪咁多場，淨係估中法國同阿冠廷